{"05/07/15": {"Raiane Stthefanny": {}, "Garota Safada": {}, "Forr\u00f3 na Manha": {}, "Banda Forr\u00f3 do Gordinho": {}}, "13/06/15": {"Jo\u00e3o Marcelo e Juliano": {"sertanejo": "10"}, "Capil\u00e9": {}, "Os 3 do nordeste": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Forr\u00f3 Bakana": {"forro eletr\u00f4nico": "10"}, "Coronel Grilo": {"p\u00e9-de-serra": "10"}}, "28/06/15": {"Solteir\u00f5es do Forr\u00f3": {}, "Forr\u00f3 Sacaneado": {}, "Niedson Lua": {}}, "07/06/15": {"Cul\u00e9deX\u00e1": {}, "Felipe Lemos": {"forronejo": "6", "forro eletr\u00f4nico": "10"}, "Banda Palov": {"das antigas": "10"}, "Gabriel Diniz": {"forronejo": "8", "forro eletr\u00f4nico": "10"}}, "23/06/15": {"Ant\u00f4nio Barros e Cec\u00e9u": {}, "Tony Dumond": {}, "Capil\u00e9": {}, "Elba Ramalho": {}}, "09/06/15": {"Sandra Bel\u00ea": {}, "Janine e Banda": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Eloisa Olinto": {"mpb": "10"}}, "27/06/15": {"Cezinha": {}, "Shilton Fernandes": {}, "Renata Arruda": {}, "Cavalo de Pau": {}, "Jo\u00e3o Lima": {}}, "12/06/15": {"Os Nonatos": {}, "Forr\u00f3 do Bom": {"rom\u00e2ntico": "7", "bonde do brasil": "10", "forro eletr\u00f4nico": "8"}, "AlexandreTan-Forr\u00f3 dos Namorados": {}, "Geovane J\u00fanior": {}}, "19/06/15": {"Amazan": {}, "Forr\u00f3 do Imperador": {"forronejo": "6", "forro eletr\u00f4nico": "10"}, "Poeta Francinaldo": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Nando Cordel": {}}, "11/06/15": {"Jurandir da Feira": {}, "Assis\u00e3o": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Banda Encantus": {"rom\u00e2ntico": "8", "das antigas": "10"}}, "20/06/15": {"Alceu Valen\u00e7a": {}, "Genival Lacerda": {}, "Eliane": {}, "Saia Justa": {}, "Pinto do Acordeon": {}}, "17/06/15": {"Forr\u00f3 da Galera": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Fabiano Guimar\u00e3es": {}, "Afrodite": {"rom\u00e2ntico": "7", "das antigas": "10"}, "Avi\u00f5es do Forr\u00f3": {"forronejo": "6", "forro eletr\u00f4nico": "10"}}, "06/06/15": {"Forr\u00f3 da Curti\u00e7\u00e3o": {"forronejo": "5", "eletr\u00f4nico": "10"}, "Ton Oliveira": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Erika Marques": {}, "Fl\u00e1vio Jos\u00e9": {"p\u00e9-de-serra": "10"}}, "21/06/15": {"Forr\u00f3 da Barka": {}, "Novinho da Para\u00edba": {}, "Joverlaine e Mania de Sertanejo": {}, "Maciel Melo": {}}, "26/06/15": {"Lucy Alves": {}, "Marcos Freire e Banda": {}, "Edmar Miguel": {}, "Esporada Ouro": {}}, "29/06/15": {"Gente Boa": {}, "Forr\u00f3 Quente": {}, "Gatinha Manhosa": {}, "Forroz\u00e3o das Antigas": {}}, "14/06/15": {"Diogo Cirne": {}, "Dorgival Dantas": {"rom\u00e2ntico": "10"}, "Magn\u00edficos": {"rom\u00e2ntico": "6", "das antigas": "10"}, "Edgley Miguel": {}}, "16/06/15": {"Forr\u00f3 Instiga\u00e7\u00e3o": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Impacto X": {}, "Coco Seco": {}}, "03/07/15": {"Inaudete Amorim": {}, "Geraldinho Lins": {}, "Coleguinhas": {}, "Edra Veras": {}}, "30/06/15": {"ProjetoAcreditar-CAE Helena Holanda": {}, "Padre F\u00e1bio de Melo": {}}, "10/06/15": {"Forroz\u00e3o Karkar\u00e1": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Ramon Schinayder": {"forronejo": "8", "eletr\u00f4nico": "10"}, "Gal\u00e3 do Brega": {"forronejo": "8", "forro eletr\u00f4nico": "10"}}, "05/06/15": {"Jairo Madruga": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Luan e Forr\u00f3 Estilizado": {"p\u00e9-de-serra": "4", "forronejo": "4", "eletr\u00f4nico": "10"}, "Os Tr\u00eas do Nordeste": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Jorge de Altinho": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Biliu de Campina": {"p\u00e9-de-serra": "10"}}, "data": {"banda": {"tag": "value"}}, "01/07/15": {"Forr\u00f3 da Galera": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Matheus Felipe e Forr\u00f3 Ousado": {}, "Forr\u00f3 do Eskulaxo": {}, "Desejo de Menina": {}}, "24/06/15": {"Mara Pavanelly": {}, "Chico Sales": {}, "Z\u00e9 Ramalho": {}, "Bibliu de Campina": {}}, "18/06/15": {"Cicinho Lima": {}, "Raniere Gomes": {"p\u00e9-de-serra": "7"}, "Dannys Para\u00edba": {}, "Bonde do Brasil": {"brega": "10", "arrocha": "8"}}, "22/06/15": {"Orquestra Sanf\u00f4nica Balaio Nordeste": {}, "Tribo Cordel": {}, "Luisinho Cartaxo": {}, "Beto Brito": {}}, "25/06/15": {"Z\u00e9 Calixto": {}, "Netinho Lima": {}, "Os Gonzagas": {}, "Banda Magia": {}}, "04/07/15": {"Coron\u00e9 Grilo": {}, "Saia Rodada": {}, "Forr\u00f3 Zueira": {}, "Waldonys": {}}, "02/07/15": {"Vatese Viola": {}, "Cabru\u00eara": {}, "Candeeiro Natural": {}}}